好奇一問，鐘意燒豬定煎牛

想睇下比嘅話，做邊種動物安全啲～

上面 酒樓賣150蚊
下面 餐廳賣500蚊

送飯燒肉，淨食就牛

喃嘸阿彌陀佛

燒和牛加隻生雞蛋拌飯

Why not both?